某程度香港人越犬儒,越冇勇氣, 自己香港自己救所需既兵力就越多

1.最撚勇, 刺殺政要
所需兵力：5~40個

2. 幾撚勇, 矛頭指向並刺殺休班警
所需兵力：30000個

3.少少勇, 矛頭指向並打殘深藍屍
所需兵力：最少幾十萬

4.犬儒, 完全唔敢挑戰對方, 只好自殺感化世人
所需兵力：無限，死撚晒全世界，甚至全宇宙所有人都撼動唔到殺人政權

總結：自己香港自己救條主線會輸，真係輸係香港人唔撚敢血債血償

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪傻 仲有大把古惑仔未出手